什麼定甚麼？

什麼
甚麼

其實用”什麼”代替”甚麼”係蝗語
兩個其實係唔同意思